點樣去接受女朋友同其他男仔frd

個人唔太信純友誼
但女朋友又好鐘意同啲男仔frd出去食飯
雖然信得過女朋友 但都唔太開心
但又唔想禁止佢同異性接觸
點樣可以易啲接受？

過分介意只會搞到最後散

做男人大方啲啦

你女朋友唔係你玩具

朋友唔係男就女架啦
咁會好過d

我女朋友情況一樣 但我唔會有咩hardfeeling
因為你要知道 如果女人要你帽 要瞞你 你避唔到
既然係咁 你只好信任佢 否則大家辛苦